買27900熊證實無死

係人都個知個市應該要跌。
買熊賺錢

27900呢個位穩陣

班投資銀行又會咁笨,特登比錢我地賺

繼續過夜？聽日可能又高開

邊個負評撚呀

高開到27900?邊有可能。係人都知熊市

一路托到出到救藥 到時個市就回返279

咁咪托成年?

1.2萬億點可能托到279
仲有成千幾點

但trade war 又延期